沙田火車話有以武制暴

推

如果覺得被打者慘嘅話 ，緊記 新屋嶺 721 831 我地手足仲慘

721 831 仲要係有部分人只係路過

左膠慷他人之慨
企喺 被姦被殺嘅義士身體上 拎光環